# Starta applikationen
- Ladda ner koden
- Kör npm install
- Kör npm start

Samma behöver göras på klientsidan för att applikationen ska fungera.

För publik publicerad version:
https://hakimazahar.netlify.app/register
